美心向惜食堂捐贈10萬個口罩、4萬張套餐券及一批食品轉送有需要長者！

新冠肺炎（武漢肺炎）疫情持續，不少企業或機構續免費派發防疫用品予有需要人士。惜食堂亦將在派發食物期間，同時將所獲得的防疫用品轉贈予服務使用者，以解其燃眉之急。

惜食堂指出，一直致力為長者送上溫飽，亦希望照顧長者們不同的生活需要。在新冠肺炎肆虐期間，長者除需要食物援助外，還要面對缺乏防疫用品的問題。

而該會今日獲美心集團捐贈10萬個口罩、4萬張套餐券及一批食品，故會將這批物資陸續送給有需要的長者。同時，亦會透過超過70間慈善機構伙伴，轉贈到其服務使用者手上。

屌美心老母

屌你老母套餐券

好心啦
咁大個集團咁遲先得嗰十萬仲好意思俾人知
以為自己好能幹

就快過期食物

員工口罩係大陸野

原諒了

派俾長者，貫徹放棄年輕人方針